iOS點裝WhatsApp sticker

非洲人冇「五色學到倉頡」，點裝WhatsApp sticker
（iOS)

可能人地有黑色學英文

冇方法，iOS 係咁西煩

WSTick